SIE亞洲總部由香港搬去新加坡,香港又輸咗了

PS5搞到咁，執撚7左佢啦

再入佢個greek culture睇,

"The Asia market, excluding Japan, has been split into two – Asia East covering Hong Kong Taiwan and South Korea, and Asia West, covering SEA markets including Singapore, Malaysia, and the Philippines.

Having recently finished his two weeks in quarantine after moving to Singapore, Murase-san is looking forward to driving the region’s business in the coming year."

只係將Asia拆做Asia East 同 Asia West........

有咩所謂
反正亞洲玩家都係三等公民

香港台灣用繁體

係用簡體既星坡搞

好嬲 好嬲 唔準... 你地走 ...

又輸了

前幾個月update後，PSN store和email已變晒簡體了

Playstation web front IT狗係唔係未訓醒？簡體繁體倒轉用？